
                      es una pelicula que no llega a la altura de otras ultimas como por ejemplo Warcraft: El origen... pero que sin embargo esta mejor que otras como strret fhigter mortal kombat aunque claro que estar mejor que estas no es tarea difcil pffff para pasar una tarde de domingo y si la otra alternativa es la peli de la tdt clasica de los dominos ya me entendeis jajajaja
        
            